英冠煞科真係搞撚笑 諾定咸森林6場不勝呢場輸4球

輸到得失球比史雲斯今日贏4:1超越
正式連附加賽都冇得打
西布朗 贏波就保第2 又兩場不勝
咁岩賓福特又係柒 連續兩場輸比下遊搶唔到第2
要打附加賽

搵食波

賓福特on9波真係

好神奇
諾定咸90分鐘輸球烏龍
隔離史雲斯90分鐘入多一粒
結果諾定咸輸一球得失球
做戲咩